團體收近200萬簽名反對美國干預香港事務

「香港各界撐國安聯合陣線」今日到美國駐港總領事館請願，稱已收集到165萬市民的電子簽名，聯署反對美國干預香港事務，惟領事館拒絕派員接受請願信，團體隨即發出噓聲，並將信件及簽名放在門口後離開。

聯合陣線早前於網上發起「反美國外部勢力干預」的聯署，今日到美國駐港總領事館遞交簽名及請願信，又在門外高叫「有國才有家、拒美國插手」及「反對美國干預、漠視港人意願」等口號。民建聯觀塘區議員顏汶羽對領事館拒絕派員接收簽名表示極度失望。

身兼港區人大代表的工聯會會長吳秋北批評，美國對香港立國安法指手畫腳，又指美國本身亦有國安法，但香港23年來都沒有維護國家安全的法律，是「雙重標準、可恥、偽善」。他又說，美國的制裁及法案不會對香港有任何作用，相信中央會有相應反制措施。民建聯周浩鼎亦稱不會害怕美國制裁，認為對香港的傷害非常少，並指「美國最終只會傷害自己」。

被問到國安法立法後昨日仍有市民上街表示反對，民建聯立法會議員葛佩帆指，認為昨日出來遊行示威的人是想繼續用暴力表達意見，堵路、縱火、襲警等行為證明香港需要立法，令香港回復平靜。她又指聯合陣線早前在各區街站已收集到300萬個簽名，是次再有逾100萬個網上簽名支持，直言民意已經好清晰。

無理由得200萬咁少架，明明連死左既人都可以上黎聯署簽名，今次無搵問米婆呀

一個股東 有冇權 對企業嘅行政管理 失誤，引致到佢嘅損失， 發表意見 ，指手畫腳，說三道四？？

上市公司冇所謂內政，做所有嘢都要向股東負責！ 國際城市，亦冇所謂內政，做所有嘢 都要向國際負責！！

可重複簽名，篤數話咁易

即係有500萬人支持美國干預香港事務
呢200萬人只係社會上嘅小數，縮返林鄭個子宮度啦

認為對香港的傷害非常少，並指「美國最終只會傷害自己」。

即係石頭腳

呢d叫民意？
佢地知藍絲弱智，就覺得其他人都係弱智？

上次3000萬人贊成 依家9成人轉左軑？？？

yep